真係好驚哩場運到撐唔到最後

日日有人被捕
對家越來越識見招拆招
離1/10仲有兩個月咁長
成日話支共最要面一定要1/10前搞掂所有人
美國又唔嗲唔吊

721 齊上齊落

香港人太林善.
大佬. 韓農都會搶黑警D 盾牌, 警棍.
都唔好話大陸D 示威. 推反架車.俘虜黑警, 攻佔政府大樓呢D 係基本
利申: 冷氣軍師